[926] PRODUCE48之___以外參加者後續討論區及屌柒區(170) 下尾愛我

日本貓宥想在美宥畢業前有機會上AKB SHOW 再一次演繹【初日】
以下是要求美宥上AKB SHOW表演的表格

教學(殘體注意)

IONE全體成員合照

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里既十六宗罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力
老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、偶校時期出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

pd48 時期：
三、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章完全唔尊重日本妹 前期節目花絮入面無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
四、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
五、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

六、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
七、傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去

八、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
以下係某婦同AJY嘅完美配合
九、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車
十一、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十二、自九月一日起日日都有新面孔
十三、Nekkoya 練習片一個Vocal 第三Dance Break企C 仲要跳錯
十四、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C,唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十五、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十六、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

發起咗4tune8出道 網上請願
求其填返資料就可以簽名加入請願行列

允真生日快樂呢

[927]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區及AKS屌柒區(169) NOE生日快樂

1.球埸3+去日本嘅高清

cls VR版

後台+元英櫻花學打棒球

nako飯拍

肥hi直拍

禾英

]

娜B球埸

娜B機埸

禾櫻

禾真

彩元

彩燕

sad frog

權F球埸

權F機埸

nako絕佳角度看台直拍

膠真子瑜

采元元英

櫻燕仁

video summary

2.Miyu 最新TTU cover

3.

4.https://
OISOアイドルビーチ2018 181006
10:15 惠里唱大鑽企禾珠位

5.
餓狗

6.

7.

8.3個話中意mint cho嘅人去咗雪糕舖

片

9.

10.

11.

12.

13.有人去咗日本

14.已聯絡01

又有01油飯寫文

15.好似係佢哋架車

16.

17.閪女人

1)拎牙咬仲要周圍吐
屌你老味蝗嚟架?
2)屌 一野撞走膠真
3)屌原來係嗰粒嘢嚇到禾真
4)佢lur咗落啲匙羹到
5)佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

18.今日尾尾miyu等人影嘅相同片

19.

20.認命了娜Bpo咗我同佢嘅合照上ig

21.

22.12 main character

Skoolooks拍攝 應該係代言

23.

24.

呢個角度睇清純真係專登縮開隻手唔掂個男人
清純大小姐好清純

25.
櫻打c egg

26.

27.
你哋至愛

28.

29.

30.nako見到啲炸雞問權f點算

31.唔知佢哋拍咩

32.[/quote]

33.
話說Noe生日 娜榮SD左自拍祝佢生日快樂

34.

35.
點解咁問完佳恩會秒答____
到底私底下___係咩人呢
大家都估到啦

real ？

允真呢

標題

中文首站應該唔會玩嘢

炒車

新移民有冇得拎BNO

LIHKG @ Android

證明油雞飯都係弱鳩智

08年有無得拎笑到仆街

有username你睇

油B嗰到係10：27～10：32
笑死人好認真咁講曺柔理

依個真油飯嚟？

點解佢哋最深印象嘅歌係短髮

炒曬車添唔係佳恩驚係屎眼驚
回帶睇返原來係屎眼問答
不過驚油B依點

屎眼之前見允真
允真係咪公廁名嚟其實
同埋一定有人問點解會答驚嘅人係屎眼不過佢哋唔答

標題
大家仲未原諒允真

尾哥握手會跳rumor

驚白鴿

屎眼好中意油B
“柔理是比較皮的忙內”

有得食真係開心

不用分那麼細 大家都是親生女

不了

高朱D飯好似後生D

負皮標題

冇解釋架原來？

為左nako，我會努力學好日文

咁到底驚乜?

哦拎字

她還只是個孩子

點解好似肥左咁

又話減肥

越減越肥

不過我中意

冇女manager?

老竇 可唔可以改改nako髮型or髮色 撞咗某婦搞到我次次見到都個心離一離

有啊
不過其實唔係佳恩驚
係話屎眼驚
不過實際係屎眼驚嘅係白鴿
同埋好中意油B

個頭唔係已經金咗啦咩

好想攬住佢

最尾張相點解咁sad 好似啲細路女甩開自己老母隻手奔向美好未來咁

櫻花：辣嗎?(日文) 彩燕幫忙對經紀人說：櫻花不能吃辣

係愛啊哈利

想知點解佳恩會講油膩
解釋就更係唔會再踩多腳

尾哥識氹fans
握手會完左就整段抖音跳Rumor

新飯拍 佢youtube有6條放出黎

依個係
好想知發生過咩事所以會講佢

twice 11月comeback

可能奈子真係唔想櫻花太過照顧佢，但櫻花一定唔忍心繼續做

old news

睇口型係真

Sorry, that page doesn’t exist!
Why not try a search to find something else?

好慘，準備比iz*one掃哂一位

一出道就做宇宙女團

掃埋日本，akb都要企埋一邊

好食好住,越減越肥

禾珠WIC > 國際女團

身邊咁多魔鬼
仲要見住清純食極都唔肥

清純肥啱位

twice對正exo?

11月 exo w1 twice
Can you feel

講緊出歌？知道左ione係10月出歌？定係出道都算 唔係好識

推遲出道啦 而家出嚟點打得贏

Izone話10月尾出道就會開始cb
但係11月有3個天團打架
不過izone係唔會輸

諗起nako對住權f講
姐姐 點算呀

輕鬆啦屌

破紀錄 MCD 十連冠

咁咪要上mcd上足3個幾月

以為禾珠要黎韓國cb
嚇死我

櫻花 nako:正有得追星

mcd最多三連冠 music bank先可以幾連

RV要再遲d

所以咪話破紀錄

Minjoo cam

唔係好明

iakb成百幾萬銷量
izone銷量二百萬無難度

仲未有油b 彩燕直拍

影到佢地兩個好似拍拖咁

#p圖 #韓國dispatch~日本文春

過到十萬先算啦

關係復雜到呢

D社
同文春差唔多嘅傳媒

第5頁留名

重要係D社,笑死

首先D社唔爆同性戀
其次如果俾D社爆料
都要睇嗰家飯係咩人
好似太妍伯賢嗰陣
EXO啱啱上升期
所以為咪有好多人脫飯
伯賢主演嘅音樂劇勁多人退票
不過事後可以買番
又好似太陽同佢老婆俾人爆戀情
全YG恭喜佢之餘
班飯都支持佢
嗰陣BIGBANG都叫做開始上神枱
所以唔到登頂一排
拍拖都唔好俾人發現

不過D社有時係收公司錢做嘢

以為係堅料

仲有一樣
D社每年元旦都會爆頂級藝人緋聞
有時候爆之前嗰晚會預告定
有時候係韓國政治界亂到九彩
就會爆單勁嘢冚佢
不過今年元旦爆GD同李周妍
因為之前都流傳過
所以無乜noise
YG同GD又唔回應
於是今年開始有啲失常
不停針住GD啲學歷同兵役

支持真拍拖

D社除左戀愛類之外既新聞真係冇咩興趣睇

一直等每年1月1號

咁佢影啲偶像相又好鬼靚

D社好似都會影上班路？
當睇下相囉

高清

D社平時影影埋埋唔少存貨
同公司傾唔掂數就爆曬出嚟
所以啲飯對D社又期待又恐懼

睇你飯個隊係咩期
上升期有咩風吹草動就驚到瀨,
神檯期就諗幾時先爆呀屌

D社成日都收埋D勁料
間公司好痴線

召喚指原巴

太妍嗰陣咪又係比成班妹妹飯屌
雖然佢食師弟

文春style?

黑白相
文春風格

當紅男團妹妹飯咩質素唔洗多講啦,癲架

呢兩張都好狗仔隊

彩燕

唔怪得知佢要忍痛離開HKT啦 唸起村重

即係同而家泫雅E Dawn咁
泫雅家好多無乜嘢
E Dawn將泫雅鏟到飛起咁
但嗰班飯根本唔會買女方啲碟
所以其實影響唔大
反而成隊Pentagon脫勁多飯
真係可以88

指原巴你個清鈍比人食咗啊

幾時P埋清純入去

on9二房照顧大女好正常

生快

右下角加多張正面就fit哂

BB

20181008:我愛姜惠元食女

情侶

後面權F個樣似幫佢哋睇水

權f掩護

如果彩燕既女係NAKO
咁同清純既就係HI醬

櫻曾經比人叫做清鈍姦夫
咁宜家

唔係美波咩

美波係同初媛既

有冇人可以整關係圖出黎
好鬼亂

可以拍返套百鳩幾集既狗血日日劇

想要油b同ione成員關係圖

見櫻同個個都玩得真係幾好
除左

唔想知

岩呀
同膠真都玩得幾熟

油b同其他人=職場同事

食緊飯差D笑到哽到

HI醬生日VLIVE個幕

油唯一可以依靠係yena,搞到yena 都少左同日本妹玩

唔好再講啦

采元未見過好似？

多謝p社冇忘記到
今日我愛p社

睇返肥hi生日vlive 膠真貌似同嘈婦關係幾好

佢同娜B關係仲好

膠真同娜b玩到忘我咁

好似未，應該比較少機會接觸
希望團綜會見到多少少機會互動

火娃金頭髮其實幾好睇

邊個咁有心機

塔諾巴

佢自己囉

屌
終於批左啦仆街

批咩

新飯留名

Cafe

等左幾耐先批？
我都唔記得我申請左幾耐

20號今日批

新飯留名

路人飯留名 想知Dance break centre 個個女仔叫咩名 睇落唱歌好勁

扮新飯

小妹堅新飯
留意到有個女仔好cute 有冇清可以介紹下 佢好矮

真係新飯嘛

有2個成日嘟嘴嘅女仔係邊個嚟㗎
一個好高一個有見過佢嘔橙汁嘅gif

睇dance break都feel到唱歌好勁

田須巴飯邊個啊？

哦 個個咪曺柔理囉

個名已經唔cute

條片短到

個名唔好聽唔緊要

有冇好介紹

樣柒先罪過

我睇女女 第一樣嘢緊係睇樣

hi everyone

大把

我受夠啦
等我block鳩你先

屌Misa老母 又想點人數

新飯留名
好可愛

Show Blocked User - MisaMisa

又話自己新飯，連會然misa都識

三上?

有ID嘛

成班轉推油

要開始婊佢心機女

red bull送你一對翼

呢個係飯整定係cf黎

飯

真係有啲似nako

Nako有佢咁既樣

食錯藥？

你個名

都話跟nako個樣黎整

無錯
成班人食咗藥未啫

Erii之前個張其實係咪真既

又搞軍訓?

神TV未執既咩

上面個張咁似JYP出演RM嘅地方嘅 又係沙灘 同個一堆屋

唔知正皮定負皮好

當年同好似三上果個鬼頭影過相

真 新飯lm

留名

跟返個比例先

屌你最尾個張自然到

今日又冇收到通知

四五個鐘後應該有

一間又比佢fake 左去睇舊post

未呀，今個星期日有hi醬

係咪真係完全唔同樣

求圖

講還講咪同三上舊相

我覺得無大變
細執就一定有既

櫻gif

(質)多D野比櫻食就啱啦，咁鬼瘦仲話要減

agger 1516年嗰時好正

佢自己話要節食

好無聊 藝娜改圖

第二次出道同呢家個樣都唔同啦

OVERHIT TVCF

元嬰

頂 佢最後個動作 咁似連登仔開頭最憎佢個句既 唔通

見到咁多負皮一定無錯
btw點解有兩個正皮

點解開唔到條片架
個個twitter都見到cap圖

係嗰句 我全部要抱走佢

睇唔到

我依家先發現原來個post標題改左

根本同一句

連登都唔係最憎
當時W1朴志訓Fans先最憎 話佢抄人

2個AKB最愛

點解有人tag美波係izone

點解salewa條片會話unavaliable

佢有講雖然唔係嘅 想多啲人睇姐

依個道理就好似search fromis_9會出 咁

salewa條片係咪依個

油飯全面進場

係 有人好快手cap出黎

做乜自己轉咗個topic
我唔理
summary照跟本身嗰個

橫山

佢係有活動所以嚟香港

咩活動

廣告彩燕cut
點解我仲係睇唔到條片
但就一直好多cut出緊黎

咁咪即係銷區？

唔知 完全搵唔到
見同佢一齊去個fd有上台唱歌

有啦

佢哋係咪12個人都會出個人版

日本Line 同權F 一句都無 失蹤人口

阿裴直播

我愛娜B愛我

走開啦你

順便整埋比娜b飯 幾得意

走開啦你地

其實你只係想po佢姐

柔理愛大家

肥妹愛我

個鼻成龍咁既

日本3人 : 有時間我訓下唔撚好?

你咩料

btw你唔用Gifski? down果個save gif清好多

【握手repo】181007「傷感列車」劇場盤発売記念大握手會in大阪

5部，高橋朱里
對朱里說因為PD48成了朱里的粉絲，她很開心
我在PD48很努力了呢…她說了一聲，好像要哭起來了[淚]我一直在看著朱里在韓國很努力的樣子[淚]
在AKB中我最喜歡高橋朱里醬了[可愛]
也寫了生日卡片的信息

忘了添加！
朱里是IZ*ONE的粉絲！她說了

oh~謝謝你

邊位老闆咁識玩 請佢同佢個fd

隻驚11號好似有新pool

有冇人出overhit教程

阿裴好似話行程問題幫唔到唉鬆編舞
又跳咗幾吓老拎老拎

我見到有人叫佢跳

之前有巴打po既

出咗咁耐官twi先出twi

？

係 仲唱埋

個妝會唔會白過頭

條頸

overhit係咪喪屍game

唔係回合game嚟㗎咩

呢條係官方1080p 頭先放個條係d人backup

好撚正呀

要對下兩條片有咩分別

好大對比

矢吹奈子愛我

唔合格
要打埋今日日期落去

相

8mb慎點
救火裴跳rollin rollin

你改名做朴志效先

牙裴好聽話

我要改做金世正

Nako會揀邊個?

美久

咁我改曹油膩

屌

日日問候你

唔好再爭Nako 愛邊個
曹柔理愛大家

握手會repo話過nako同油b好friend
但係兩個又無乜互動咁

未聽過NAKO會話人唔FD

佢係諗左好耐先揀佢

愛係永恆 做咩要加日期

咪又係T團成員

收皮啦

好啦
冇野啦

好似咁：
20181008：姜惠元愛我

今日有V?

20181008 崔藝娜愛我

20181008:______愛我

勇士

你咁大方哽咗佢真係好

多謝你

禾柔

Summary 記得mark低

生無可戀嘅表情

唔洗blur

咁多Nako

一問即刻答嗰次係金娜榮
佢foul左之後pd入面再冇好fd既

咁多彩元

不過全部係舊相 都未變金毛嘅

明明同彩元兩次同組

終於上文春

呢個堅野黎架?

望真啲左上角

P啦

好多Nako同彩元

屌
我真係上左去search

屌咩一入twi search#IZONE就係

官推

erii SR

坂本愛玲菜755

ピクニックっぽい写真みっけた笑
なこなこ😢
我找到像野餐一樣拍了的一張照片 笑
奈子奈子😢

小花卷跳他施媽啦

Today is a huge #ChaewonDAY, as the temperature changes! Wear warm clothes! Don't drink cold beverages! Do it step by step😄

今日係彩元日
晏啲洗下版先

我諗咗一陣他施媽啦係咩

慳返 唔使Down

G持

真係綑綁佢地

始終都係團欺最大

點解係彩元日？

仆街啦 我打左3k石你同我出__

祝你好運

惠里整頭髮

ITNW + To Reach You戰友

柔理愛你 等緊你

彩元，珉周和清純都好似少同___合照

除左Yena 無邊個同佢合照

挨鬆首席歌姬不屑同D蟻民合照

你唔好講

等最後個格

邊個再提奶類加工品

權, 膠, 奶都好似有
日本妹就俾夾住黎影,好似nako

唔怪得冇人理我, 原來一早有人貼左

呢排少追PO, 而家彩元仲有無比人自動負評?

有nako我更係秒貼

今日好似冇

有牛就有油

櫻

出櫻照抽油

揉柔

真係有人玩

我冇玩

準備del

抽埋先啦

官推cp confirmed

想知Misaki睇落咁怕醜，握手會點應對？
利申：覺得佢好吸引。

韓語教室

真係標準回合制GAME

又話自己新飯 新到連mb愛你

佢做center真係做得好好
好可惜

叫我預言家

櫻係咪有貼身翻譯所以唔洗

聽日

忙住處理後宮

預告8點開v？聽日

點解要係nako同仁美封面 櫻韓文太勁唔洗教？

其實nako應該好過櫻

而家D人叫佢KIM NAKO

NAKO韓文勁D喎

寫10月9號
但係chatroom好撚多人

印象中櫻唔背稿講過嘅韓文
好似得진짜nice body

#1即係有2 3 4...
有唔同組合掛
如果聽日個老師係娜榮就好

咁究竟依家係Lee Kura定Kang Kura

一妻多夫

lee kura
miyawaki chaeyeon

其實兩個可以代言韓語學校,做生招牌。

隔幾日就叫一次春 都密唔過我

又可以多一個CF

清純只係姦夫
彩燕先係韓國正室

Wake me up poster

慘過留學 去留學依家都有得每晚face time
佢地都唔知有冇時間通電

嚇人

佢地未出道嘅schedule都好多野做
仲要學韓文
真係冇咩時間聯絡佢地

其實韓語教室係nako hi醬教人定比人教

比人教?

俾油教

油b表示不屑向低賤嘅日本妹傳授高級語言

唔知佢有冇買BDZ

嘈婦：我教完你韓文咪知我鬧你啲乜，不了

入咗西鐵結界乜都load唔到

牛油係雙戀唔係單戀

櫻個邊亂到

嚟到韓國照開後宮

其實佢會出獨立池 唔會抽到油

Korean Classroom #1
Please expect who will be the first teacher to join in tomorrow at 8:00 p.m. in the delightful Korean language of Hito and Nako. 🙌
其實有講

娜榮

點解要打Hito

佳恩都似

直copy translator
sor lo

9估彩燕
識識哋日文

禁到聽日開v個心心數仲係度？

yes

有無人可以P走油換高朱上去

咪撚再提娜油啦屌！

唔講啦

大家po圖啦

痴線

會世界大戰 後宮又失火

比你重新揀
你揀邊個

揀Nako 仁美都冇提過我

正，可以睇下邊個係正宮

正宮係Doah 同自己

我本將心向明月 奈何明月照溝渠

又要改名 迫我改口講娜b

有冇翻譯

權F公開處刑彩元

唔識 不過總之就係好似 咁
有人問娜b 中文名
好似係佢呀哥改既

有待連登韓語老師翻譯

叫娜B啦唔好煩

邊個負皮菜仔

叫開娜B，叫乜撚藝娜咁生外

梳囉

自膠

迫人同佢有親

乖女

唔通可以上Music station 唱No way man

難D
唔係唔得

禾珠都上得番邊會無可能

返日本宣傳?
No way man

我見到寫住November咁估咋

11月先飛返去
跟住下次幾時再飛返日本？

有幾個都賣類似嘅資料 11月飛返日本咁開心?

希望可以一齊宣傳no way man

睇下一開波出唔出日專

佢出碟模式係日本會跟返韓團咁？

呢個唔知
不過以團形式飛日本其實唔難

呢個團日韓雙方管理 會唔會係日本跟返日團嘅方法
但係本身一個48g都唔止一個經紀公司 所以我估都係跟返韓團出日本碟嘅模式

覺得自己講緊廢話

而家咩都唔知9up下有咩所謂

一齊上MS團聚

本身都想問上次佢地去仁美鄉下係邊個負責帶路？
睇韓方個邊應該唔係好熟呢d鄉下地區

朦朧美

睇團綜啦

屌用電腦上連登真係好危險個mouse掂到條link都有片出

左面

個個都開始升級

Show Blocked User - 磪有情
點解又要我block你

Lee Kura
Miyawaki Chaeyeon

我啱啱先食完飯

活動休止就唔好番黎上MS咁肉酸啦
即係比希望班FANS以為會番黎

我一入twitter都嚇左嚇

我諗都係俾面music station

英字

1:05

娜B真係好可愛

唔揀你揀邊個

擺3張凳喺前面啦

仲有叡娜

個樣又進化，嚟緊有925個version
諗起有齣韓片，主角日日轉樣，時男時女

變身情人
近排有套韓劇個女主都係識變身

彩元日

唔知點解見到張圖好想咁KEY

啱啱食完尾哥整俾我嘅蛋糕返嚟

放3支咪

仙氣十足

死囉琴日先講完權F未似禾現因為佢仲未有咁明顥嘅法令紋
啱啱就見到佢法令紋好重嘅gif

好想咀埋個moon度

最多我分一半比你

娜B嘅嘴唇由我嚟守護
痴漢退散

有冇尾尾圖等我休息前安撫吓自己心靈

無圖既話你話尾哥分左個551豚饅俾你都得啦

建議大家block咗磪有情同起身刷牙
依兩個人最近成日都po油B

心靈平靜了 早抖大家

眼鏡

彩燕隻髮色襯佢真係靚咗好多

FUCK YOU 標題

仆街，無啦啦心跳加速

你似痴漢多d
守護好隻貓先守護娜b啦

佢係貓騎士唔洗擔心

彩元b好撚正

你先係頭號油飯

呢個駁唔到

次次都係裴巴迫我po 油
成日話Yena 愛佢 跟住又自爆佢係柔理本人
無得唔po

琴日張圖

cls我完全唔知點解我會係頭號油飯
真心明明佢2個都仲po得多過我
我嗰次就係因為想 所以先po
不過btw依排blur少咗之後情況好好多
加埋之前條八婆撞禾英lur嘢落禾真到之後我就更加憎佢

cls明明就係你自己想po
啱先都係你兩個屎忽痕冇啦啦喺到po

by 裴巴

越來越多 油推

發夢見到柔b攬住我 代表啲咩

唉

代表你已經深深地愛上油b
日有所思 夜有所夢

食屎ig 又唔提我

可唔可以賴標題累事
唔寫明曹婦大家就放肆

條腰有咁幼咩？

你收皮啦你都有份貼柔b

on9,變撚左油飯專區

比你睇真啲

d衫冇nako膠真既預覽 權F都冇

油B形象開始變好 審判日就快到 未推油既 珍惜最後認罪改過機會

件衫好蠱惑

你個名好似27號去杭州天貓偶像節喎

11點後開始多痴線佬

凌晨先多
佢地一陣就上水

食完飯學完野返公司ot

GIF區 注意數據用量

偷笑權F話會打掃

機械彩元

冇CUT版

超詳細大阪個握pd mb既repo

期待彩元日後同日本LINE會有多D互動

引起舒適

係咪好似換咗人

不過覺得彩元都唔係咁主動既人
可能要多啲時間先得

見到中西智代梨

Komi、真子換咗高朱、彩希
另外仲有4個去:老咪、忍哥、chiyori、027

主要係言語不通, 每次有日本成員響度都好多dead air, 呢個問題短時間內都好難解決.

言語唔通咪用肉體交流囉

nice body language

Beauty inside呀嘛
套劇咪係用套電影做題材

fighting呢個字係萬能

識講俾啲我都算係咁

賣飛佛

如果萌Q響度既話應該會同彩元OK多互動

韓國咁講就。。。

2年半學得嚟都解散了

不如再簽多2年半

畢業con畢業公演都慳返

目測可能有D

其實我覺得會好快學識
你望吓賴冠霖韓文進步得算快
但大前提係佢仲有個大輝幫佢
三個日本妹同佢溝通到嘅人應該無乜
彩燕都窄窄地

彩燕膠真

學唔識咪講基本野,佢地每日都係跳舞錄影做紙板,唔識講對工作影響不太大
佢地三個都係旨在擴闊世界知名度,估計兩年半後一定離開韓國。

vlive心過左10m

係喎膠真都ok

清純食野多過講野喎

雖然膠真D日文成日都講錯, 但至少佢肯講.

咪玩
做紙板都要識聽人支笛
上節目要識搭嗲
溝通唔好結果vlive都feel到
特別喺韓國咁排外嘅地方更要學好啲
喺當地唔係發展兩三個月而係兩年半
用基本嘢點搞得掂
不過我有信心佢哋一定做到

諗起上次彩燕講錯美波個名之後即刻比清純話

膠真pd時期已經好肯講日文，值得讚吓

結論：美波>>>>>>>食

其實我覺得與其11月咁多硬野CB, 不如比佢地用一個月時間學日文韓文然後12月先CB.

其實膠真性格真係幾討好

普通人短時間內好難精通一種語言
佢地仲要冇時間學
比D時間佢地啦
同埋我覺得佢地唔會做紙板掛

唔係CB係出道先岩

派膠搞下氣氛
正

出道就唔好諗一位喇
ioi都無
千其唔好仆直就得

拿拿臨學左D經常會用到既詞語或者句子先啦, 冇時間比佢地由基礎開始慢慢學.

開盤啦

剪晒佢

上次音源已經仆直左

其實我原意只係話佢哋啲韓文會進步得好快
不過上面巴打講到學唔掂都無所謂
我就話點可以只係用基本嘢捱兩年半
當然無要佢哋出道前學精韓文啦佢哋係神咩

俾垃圾歌就預no in啦 等陣又dududubababa

仲拖 遲一個月邊有noise

準備好宇宙大主唱唱F#未

反正秋元康無緣做新歌創作㗎啦
之前同bts合作都俾人當做右翼

輕鬆啦lee隊應該可以一出道就贏哂

其他果幾隊都唔入流

屌
直頭帶領IZONE啦

比個美波清純嘅話清純應該可以兩個月日文就可以交流到

一諗起多數係奶粉C + 油主音就覺得比咩歌佢地都死

日本專比肥秋作囉

肥秋明明係大愛和平撚
我們不戰鬥 無國境時代
韓仔應該係選擇性失聰

奶粉喺韓國其實都好紅
油先係唔掂嗰件

肥秋肯幫你就係人情唔幫你就係道理

睇佢安排應該係權照顧奈子,彩燕教仁美。
櫻就可能由清純陪,不過彩櫻掛住拍拖,
清純又掛住食,好易冷落左仁美。

韓仔眼中日本人係原罪 你支持日本人你叛國

講真
奶粉bb最近好撚正

睇黎絲打無睇前日練習片
奶粉C
油先係C 仲要係Dance Break C

佢地捧硬元英
正

屌
係喎

而家唯有希望D Part會分得平均D

仁美電燈膽

不過真係睇到宜家真係未覺得邊個同仁美特別friend 仲未有第二對彩櫻出現
不過係真係仁美慘啲 睇落真係無close嘅friend

媽嗲哇

係宇宙愛國親生降Key C位大主唱
等睇做埋Leader

好彩嘅係仁美跳舞唱歌都叫ok 只要專心操好D韓文就ok

其實娜榮有份入的話
成個團應該hyper勁多
用擁抱同肉麻表白溝通

不過世事無如果

淨係睇到佢前日響球場又仆街又失誤

應該安排清純做肥妹新奶媽
但清純

所以先俾人叫清鈍
不過仁美做電燈膽
彩燕都應該湊得掂嘅

本田仁美波
不過清純眼中只有美波 仁美都係搵第二個老母算啦

hi醬快D搵佢地依靠下啦

嗰日棒球比賽仁美真係係彩櫻隔離發光發亮 隔住個mon都想衝入去陪佢等佢睇落無咁孤單

牛油

呢句好多人都拎黎笑

之前唔係ig 唔係po過佢地2個去食野咩 我估佢地係節目前唔fd喳 但冇鏡頭嘅咪糖黐豆囉

預埋HI醬玩
睇波個陣都一齊坐

韓國好興同年玩得friend d
不過唉鬆01line唔覺得佢哋特別老友
清鈍同娜B都唔friend

牛屎被逼食屎

娜b與油b

你講01line

一個99一個01

其實大家都應該好錫兩個日本小朋友,只係言語不通無辦法,暫時疏離。
但佢地就真係對___敬而遠之。係膠真娜b 會同佢玩下

01line
nako
hi醬
珉周同埋

可能係FF過度
咁多個最唔妥油b嘅睇落係奶粉

同年但又唔覺sad frog同清純close

sorry自膠我一直以為sad frog 99line

睇下hi醬生日V
同埋睇波個日
膠真娜B同佢玩得好埋

黎緊22號直播都唔知點算, 明明唔fd但又要扮到同佢好似好fd咁.

合理,廢c 不妥暗c

吓我頂 乜原來嘈婦01line 個樣咁老嘅

想做伸手黨 其實奶粉係幾時西過嘈婦面 因為我搵唔到

佢未整之前個樣仲老

好撚期待
究竟女人扮fd可以去到幾盡

最老尷嘅V

由第一段V開始奶粉就一直西面佢

大前日表演咁撞之後一定會有手尾,只不過唔會出現係鏡頭前。

理櫻

蜘蛛俠都去認證櫻花廣告牌

櫻食鹽多過佢地成班,油呢d 絕對應付到。
點都易過wic

另外一場 share埋俾你

Halloween night自從聽完Nako係開頭嘅應援宜家每次聽都情不自禁想跟佢嗌

奶粉有手尾跟 柔理never wrong

撞一撞就有仇？

唔怪得hi醬生日奶粉企埋一邊,一定俾人鬧完

返到更衣室打鬥

係喎

彩哥

出木杉
btw wic11位

又bin

禾珠一早講咗你哋咪撚再提佢11位

苦啊西

有公仔買？

重睇多次仁美生日vlive
元英完全唔敢望柔理

望住元英個眼神想殺人咁濟
元英慘了

佢地係咪真係對望緊

早晨

肥妹撈泥cam有冇po過

賤婦依個咩眼神嚟
佢憑咩啤我元英

ff 惡霸嘈會唔會打隊友,搞到要退團呢

柔理都是對的
錯的是這個世界

隊長權F在接受訪問中，炮轟柔理，稱他就是更衣室的毒瘤。

權F談到：「如果你作為挨鬆隊長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的組合不斷前進，你就是組合領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，挨鬆有太多膠人他們派膠都是以我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是隊長。」

係呀得3個member
你地睇清楚中間嗰個係邊個?
屌佢老母

btw油飯整嘅fanart好核突
懷疑係有心嘅

禾珠本Death Note要重出江湖

裴巴成日提住油
懷疑係有心嘅

早安

今朝嘔心到我
一開twi就係
而且好似係三個日本妹

其實韓飯年中整唔少公仔
你喺twitter搵「（你偶像個韓文名） 인형」
就會有好多結果彈出嚟

20181009:我愛擊球櫻矢吹老師

如果你唔cut 我都唔知 元英好似強顔歡笑咁嘅

細路女都蝦

好多英文留言

但係無代購

代購食水仲深過自己運黎香港

就來冇得睇mb g+

快d用Facebook la

有無方法一次過要backup曬d相

全部轉玩抖陰就有份

反正一得有勇者backup

翻版油b都有玩

屌choi yena pics點解po娜B嘅相但係 塊面仲大過睇得清過娜B

搵韓國集運做收貨地址
自己或者搵朋友求其買啲嘢
運過嚟除番開運費應該平過代購

唔明
點解receptionist會嚇親?

可能係見佢咁嘅情況都咁冷靜咁問

我覺得係見到佢抱起佢細佬嚇親

親生女既霸氣

仲以為佢98年出世

我都係

好日都唔backup

有冇知咩嚟

係咪要買兩部手機
一部睇showroom一部睇v

電腦

有

01line
唔係得我知下嘛

反正知咗都係wfc

做乜要咁對肥妹 肥hi是無辜的

一開始就諗住用3個日本妹其中一個,櫻個氣場唔多啱,nako都係
得返hi醬似啲被嘈婦恰

用棒球開球同元英比___打會貼近現實啲

nako無

你黎backup

娜B cut

韓飯嘅icon 第三隻手

恭賀你英出道
收信收fanart集埋一齊之類

係咪瘦咗

係瘦咗少少嘅

個overhit出咗
公仔同個真人一樣咁樣衰

人地係毒舌姐 唔駛俾人打呀

kangkura開始入埸

有冇彩元gif講瘋了

清純靚女,有錢,食極唔肥又多女溝真係痴線

Hi醬：做乜打我喎

仲未爆貼

人善被人欺

Hi醬好慘，俾人打仲要做人電燈膽

20181009 我愛崔叡娜

希望其他人啲正名都正正常常

20181009 我愛矢吹奈子金彩元

美波係最大贏家

hi醬需要娜榮

需要我

16 dislike: 彩燕+美波

咩鐘數啊仲咁多痴線佬

啱啱落堂

今日放4點半

肥妹真係瘦咗好多

放飯

以前塊面圓啲 仲可愛

Nako 就好似肥左

係

不停食薄荷朱古力雪糕

食咁多雪糕

點算呀權F
nako要減肥呀

清純應該係食極唔肥個款

nako：언니 어떻게～

炸雞gif

韓國人個名既漢字好多D都係父母鳩揀
你睇返好多IDOL個名都九唔搭八
我最頂唔順係允兒變左潤娥

都瘦咗幾多 之前有人po奈子跳love whisper嗰陣嘅gif對比宜家瘦得仲明顯

好多漢字名都有意思既，不過係啲字同組合係華人少用啲。

話說今晚櫻係咪同彩燕拍拖所以無學韓文

日日食雪糕點搞

其實彩燕同清純爭緊櫻所以唔得閒去

爭輸嗰個去教韓文

唔係以為好多人抽呀

0人氣member第一輪抽晒撚晒機會

有冇另外個張?

我覺得防身鐵棍可以轉棒球棍

希望今晚係曹柔理攬住Nako教韓文

邊到有第二張
娜B is the only one

要攬娜B 不了

條八婆煩左娜B幾日，係時候拖Nako落水了

我都想睇
佢Vlive講日文

我報定警先

或者教慰安婦 愛國 喱d單詞

想睇油b拎住支棍教韓文
一答錯就打落去

我有諗過係咪佳恩教
不過之後同唉鬆隊員仲尷尬

99% izone mb
0.9%佳恩
0.1%娜榮

痴左線 ptt好撚多推可愛___

台狗

推落樓定推出馬路？

佳恩P社都有d機？
娜榮banana就真係唔覺會 而且日文又唔係特别好
諗下會唔會係stone既人啦

係娜榮分分鐘變後宮爭寵

最好推出地球

詩安

同stone又唔係熟 仲尷尬

睇b站啦 同大陸仔一齊反油

岩呀
搵返熟佢地嘅人好d

唔知會唔會遊戲模式呢 齋教咩人都好悶咁

同宇宙主唱團聚

咁就期待下娜榮啦 發下夢都好

我係期待緊娜榮

b站有討論區？

支持柔理

如果非唉鬆既有得間中一齊玩就正，不過現時似乎無乜可能

到時睇住文字直播先開v

清你真係識玩
連燈力量

冇 但係d評論同彈幕睇到好爽
條練習室片 油一企c就屌哂鬼

有人抽咗miyu5月6號握手會然後落選
唔知係咪真

搵個識日文嘅教，唔係都唔知講緊咩

佳恩

李昇基

因為本身就無人抽

53單4/6

54單5月6有人落選
希望係切咗

你好彩姐

剪頭髮💇

3月應該無咩人抽

其實最主要原因係 正常下真係唔會有人第一輪抽MIYU
ED本來真係2,3輪既人選黎

I AM

有冇mv
想睇tahtah

你真識食.gif

呢個係咩落選嘅意思

咪

咁我玩法可能唔同，我中miyu先去 唔中我可以棄哂唔去日本

你冇抽其他mb?

表白cheetah

呢個係一個miyu嘅fans send俾我嘅
佢話5月5中咗 5月6就send咗呢封落選mail俾佢
佢應該淨係抽咗miyu5月5同5月6
無抽其他人

落選好多解釋既

最經典係有人試過抽DD卷因為做錯步驟而落選

仲未爆po

希望我個frd係做錯步驟啦
佢喊曬口話淨係得5月得閒
想5月5同5月6都握到

都係㩒幾個掣 有咩步驟

冇用電腦唔想開post

※初回のみ申し込み可能。

有人會複數入紙頭2輪

Diu唔怪得之我抽唔中啦 正係抽中朱里

一到差唔多要開新Post
就會失哂蹤

等

用我老婆們助攻

呢個po啲人係咁咖啦

冇人係你老婆

返工

執房

放假

佳恩允真係我老婆

我放咗廿幾年假

問下你個FD係唔係入左2張紙仲好啦

佢話5月5 5月6各抽一次
唔知發生咩事

允真

※初回のみ申し込み可能

第2張紙唔食咪落選

彩燕molamola 清純好進取

唔知佢呀
佢話佢知第一次抽淨係可以抽1次
唔知佢搞咩黎

裴巴將元英收埋係咪真要

我要番我自己就夠

過幾個鐘睇下咪知囉

最好去握手會唔好以為同表演緊個時係同一個人
因住比人西面

助攻

唔明 可以講白D？

望下中井就知

台上可能笑容好好 係因為個MB 享受台上表演

但唔係所有人都擅長對應 或者 覺得需要應付班飯

1001

1000